# The Reflection West Lake

The Reflection West Lake là dự án căn hộ cao cấp tọa lạ tại Lô D1, phường Phú Thượng, quận Tây Hồ, Hà Nội. Cập nhật chính sách, giá bán, pháp lý trực tiếp từ chủ đầu tư Kusto Home

- Địa chỉ: Lô D1, phường Phú Thượng, quận Tây Hồ, Hà Nội, Việt Nam

- SĐT: 84855865333

The Reflection West Lake là 1 Công trình căn hộ chung cư cao cấp mang thời trang tiên tiến của chủ đầu tư Kusto Home và được phát triển bởi đơn vị CP đầu tư Địa ốc Sao Sáng. Công trình The Reflection West Lake Tây Hồ tọa lạc tại Lô D1, phố Phú Thượng, huyện Tây Hồ, Hà Nội. Dự án được khai triển trên 1 lô đất rộng 5.423m2, bao gồm một tòa nhà cao 25 tầng với tổng cộng 408 căn hộ khách sạn và căn hộ dịch vụ.

https://thereflectionwestlakes.com/

https://linkhay.com/link/6586780/the-reflection-west-lake

https://www.behance.net/reflectionwest/info

https://www.flickr.com/people/198842054@N04/
